今次證明左財經台好多藍屍

一搞到佢地自身利益就顛倒是非

真，成班收成期 散水撚

我既訴求就係番工出糧供股
唔好搞鳩亂個市

黎生

尋晚佢地仲大大聲話個遊戲規則係咁
點同人鬥

仲要係唔係真係搞到佢利益都成疑

跟本證明唔到大市同gme個 correlation

"係印度出世就預左比人強姦架啦 無得怨"

當日支那禁止沽空
今日美國禁止開倉
到底有乜分別